(強心針)美國議員Marco Rubio與特朗普達成共識, 將通過香港人權及民主法案

（強心針！）美國國會議員Marco Rubio剛接受美國著名雜誌《The Atlantic》訪問，表示已經親身與總統特朗普達成共識，並認為《香港人權與民主法案》沒有受到任何阻撓，預期法案將會在白宮與國會輕鬆通過！

Marco Rubio tells The Atlantic he has personally spoken with President Trump about the Hong Kong Human Rights and Democracy Act and has not encountered resistance. Rubio said he expects the Act to easily pass in Congress and be signed into law by the president.

//Faced with Trump’s scattershot approach to the ferment in Hong Kong, which doesn’t rank as a high-priority issue for his administration, activists are placing their faith in legislation that ultimately will only be as effective as the executive branch’s willingness to implement it.

Nevertheless, Republican Senator Marco Rubio, one of the sponsors of the bill in the Senate, is optimistic that the U.S. government will deliver on its promise. That scene near the consulate a week ago was a vivid reminder that America is still a potent “symbol of democracy and freedom” around the world, he told The Atlantic. The protesters “see a country where people vehemently disagree on public policy and say horrible things about each other, but no one goes to jail for it,” he noted.

By contrast, this past week, Hong Kong police announced that they’ve arrested nearly 1,400 people between the ages of 12 and 76 since the protests erupted this spring over proposed legislation that would have enabled suspected criminals to be extradited to the lawless judicial jungle of mainland China. Carrie Lam, the Beijing-appointed chief executive of Hong Kong, has since pledged to withdraw the law—an astounding victory for leaderless protesters going up against a powerful authoritarian state, but one that has yet to placate activists.

Rubio said he expects the Hong Kong Human Rights and Democracy Act to easily pass in Congress and be signed into law by the president. //

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

自己國家自己救
佢地只係幫我地輕鬆d
唔可以靠曬人地!!!!
光復香港時代革命

add oil hk

期待的一天來臨

聽住先，落實咗再打丁

推

Push